[美麗非凡美麗滿紛] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區V

馬PO龍虎榜 (未計算9/5成績):
.0. 460
華可可 443
火屬性比卡超 127
被馬會屠殺 121
緣盡愛未完 101
Priestgod 82
排球少年 72
Suis 67.5
Win神Ho 46
幸運快車 27.5
超能量化歡騰龍駒 6.5
芝麻糊加隻蛋 5.5
eriksen 2.5
寶高 -6.2
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -10
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
Adnan_Januzaj -29.5
單挑冠軍 -31
潘頓正賤種 -35
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -44
中出大俠 -51
我愛金世正 -52.5
時時精綵(馬王) -61.7
波利 -67
拿樸迪 -74.2
戚家隻狗喪彪 -80
張繼聰愛失踪 -80
長井 -80
Waikuku -80
玖寶 -84.5
新力必 -108
不加思索畢加索 -115
覓腸 -120
Grealish -120
冼毅力saint -121
なつめみお -136
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
23_香川真司 -153.5
小川ともみ -160
晏菲路8號 -200
烽煙 -211.5
貓蛇 -231.5
睇書 -255.5
奧書 -280

新人榜 (未計算9/5成績):
陳曉明應教港隊 30.5
有村架純男朋友 -32
Scandalbb -40
Greenwood綠木 -40
單身楊明㫻 -40
尊兄 -80

莫雷拉又然!吊你老尾!

田雞又撻告狗一場

莫狗幾時死？

屌你老母上場搶閘就win
今場出到就閪

屌 搵左無心做膽，上一秒係搵拉

薈力之城win 派
之後再講

反拉好撚辛苦 買佢忠心馬果陣就斷
唔買跑成廿場場場後面com都得

結餘:$0.60

告狗抵撚死

天天精彩同福逸一樣
拉住都上黎呀

我包尾了

我都係

我頂你咩田泰安

周俊樂好似幾靚仔

如果唔係咁出灣點輸

隻2成場係度做乜撚野

我屌你老母呀睇書要靜

all in 果陣簡拉定係潘就知你係咩人

何妖頂唔到個p, 想死

無心睡眠冇p今晚失眠了

好撚On9 我仲懶醒刪左條飛， 係開跑前禁返隻無心做膽

屌無心無眠第4

周蛇差少少
今場最有機

周又鬥輸

樂仔今場放到啦掛

個新仔睇黎平衡同口疆都唔錯

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵) 輸
R5 千金不換 (小川ともみ) 輸
R6 翡翠福星 (poli) 輸
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $60，P $12，總 $72
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正) P$38
R5 精彩飛動 (吳宗憲) W$64 P$19
R6 嘉喜旺 (被屠殺) 輸
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $4，P $72，總 $76
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川) 輸
R6 南莊瑞寶 (奧書) W$46 P$16
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-14，P $-63，總 $-77

一鼓作氣壓入去都唔識，係彎四疊發夢咁

原來無心大船

1 4 死Q

何妖今日真係幾好
場場前面返黎

進力之城其實點解唔鬆多兩步
放唔到都起碼拍住百里名駒好過走三叠
而家就係輸果半個馬位

仆街啱啱個場就告得甩 呢場就第4

冇計 搶唔到欄

估唔到轉灣佢都騎得ok 平衡拎得快 轉灣出左頭 係唔到尾

進力全程3疊 好撚on9
又係波狗頂死
波狗好撚鍾意頂撚死人

睇佢幾時比人搞

淒涼佬塊面黑到

我諗左陣 突然怕左奧書

潘狗星期三搵位醒到，今日一係入去塞一係收停搞咩

我真係屌你老味 田雞又撻won

潘狗做乜能，無啦啦窒咗窒係咪風濕發作，可唔可以搵一次直路一氣呵成衝啊吊

我都黑面

第9場 返到嚟就好

形勢唔好
搶唔到前

好撚癲
拉唔住十叠出灣

27秒頭 佢前段唔夠跑開1200既快啦

反雷應當悔改!

Keep住落雨想迷陳

我精選有望
封利是有冇著落

榜尾形勢

小川ともみ -200
晏菲路8號 -200
奧書 -226
貓蛇 -231.5
睇書 -255.5

睇書！

王若信鬼食泥

以後唔好同自己鬥氣 潘頓係賤種就係賤種

進力跑好啲蠃左啦

辛9苦

要黃俊洗唔洗驗腦

早段唔夠快但對面直路中段可以鬆多兩步掛?

想要暖在你心

11倍呀
之前場場加埋都唔知有無

下場又變3倍

周俊樂開齋喇

激撚死咩 告狗11倍食到埋口都撻

迷周啦

但行星夢勁

假到

止番啲血

承你所願坐穩收錢

好過陳sir啦屌

ack

行星夢唔操爆左點輸

今場就爆

爆最冷個2隻啦

14 8 華麗傳承(D080) 潘頓 葉楚航 120 1171 8 58
4 4 5 10 14
1:56.88 10

陳蛇贏到 周蛇都得

波狗有同鄉照怕你有牙

保守估計田雞今年撻咗老仆街6win

今日收工

3班1200廢撚到好似5班咁都好撚難得

輕過隻1大拿拿21磅

買何良或黃俊都好似無乜腦
但有冇機會負負得正

印象中好似跑好/快地特佳

手足ho ball

承你所願上場孭陳蛇返黎今日孭周蛇得唔得

NIGGA真係上唔到大檯
轉彎壓埋去贏嗰個就唔係你契哥係你

吓 奧書都中

周蛇幾勁喎

渣囉

今日幾場都報唔足名

單棍Win
隻馬破開紀錄
順便幫埋周蛇破處

已經好保守

呢場明明贏硬

咁又唔好咁講，sanna 有13射一樣要死
波狗成日頂死唔同parties，要搞死佢有幾難???

貓SIR 又落番來

告狗輸，我都輸

不如賭韓假算啦

貓蛇今日冇參戰
我-295.5再拋甩大家了

個個賽馬日係馬會拎錢走

拉都拉唔住自己標上去
跟住就係出面戇撚鳩鳩唔知做乜

告狗冷p有冇得諗

喜蓮驥星今年初撻咗好撚多場

2定9好？

隻馬唔留得，見佢自己湧上去就應該踩油入彎壓入去搏走甩啦
條on9由隻馬自己兜大彎跑，擺舊鐵上去跑都得啦，駛撚要騎師咩

又迷告

qpq直屌啦

一鼓作氣壓入去都唔撚識，食正momentum都夠贏

你都得

喜蓮驥星都係啦，一鼓作氣壓入去都唔識

2

周俊樂睇落好過陳蛇幾多下

陳蛇騎功同我阿婆差唔多

田雞識條撚咩俾條q你算偷笑啦

大佬，周係正常人
陳蛇白卡架

條死q 其他馬好似跛既咁

周狗今日贏左馬未呀
米盲反

今日唔利大熱 隻1點買

博周蛇好過

其實田雞有冇試過一鼓作氣壓入去

個頭好多星星

4無w 都有p la

我唯一驚拉狗恰細路壓埋去

有冇人試下賭隻2

飛撚哂啲鬼佬買華將五隻互串有冇得諗

冇人要?上場想偷雞

隻馬仲要咁大舊

呢場完全唔想參與

暖在你心

想搏下鑽飛龍

鑽飛龍

周蛇都係得3倍
買鑽飛龍好過

隻手指 疾風勁草

3組準備反cup

4號唔慢閘係咪基本上100%Win?

疾風勁草

唔計1/4 跟住數到肥鬼容癌果兩隻點跟

婆良跳樓都死店佢

無2輸

得一隻縮程賺級數

肥鬼啦屌
4-8-9

好想買肥鬼果隻

咁我寧願要容癌果隻

行星夢頂磅 上場姿勢一般 憑咩咁熱
4號上場陳蛇加持都頭馬
今場博周蛇好過

9號要賭

買波仔P

點解......一組.....

周俊樂戴左對風鏡好型

即刻唔敢買

精選 1-2組今日咁好成績

行星夢又贏撚硬架

相哩

今日大熱冇贏過

周俊樂好緊張
我都緊張埋一份

求一組唔好再針

行星夢4檔 做膽算

吉利蛋

喛在你心

1 > 4, 7,9

東東

加州嶺域

跳樓啦 仲賭乜

周蛇 !!!!!!!!!!!!!!!

易到...

周蛇

P都冇

周蛇鞭都甩埋

勁到

行星夢

第一日上陣！

易撚到呢場

周俊樂好波

舒服

d飛數計到黃俊快閘 勁撚到

掂啦樂仔

見周蛇出閘唔快，鄧佢牙煙

莫雷拉真係好撚假

今日比奠撚死

周俊樂騎得好好WOR

Yeahhhhhhhhhhhh中呀屌你老母

中三重彩

迷樂了

曲尺手係唔洗用鞭

黃俊

乜撚疾風勁草幾場打開哂沖都冇，呢場兜大彎有

烽煙sir尋晚仲話最多-9.1

差啲

鞭都冇 推頭都推贏你

屌你老母 柒俊p都無 食屎狗

好勁喎初出就贏馬

屌你 梁家俊

何良叻仔 買撚左你

周蛇真係除左個下盤鬆D冇忽似-10

乜撚野疾風勁草又搞我條t

買左 鑽飛龍WP

屌你老母柒俊

拉閪撚狗

搵人幫手計分

13連徒弟都咁勁

十三: 我是一個可以不用鞭贏馬的騎師

3倍易撚到...

On9 5,8揀隻8 買肥鬼我真係傻撚左

預左贏

周俊樂以第一日騎計真係好硬淨，基本功幾好

我周

4月29 谷草假馬黎
全日都假
計績唔使計

咁多靚馬比佢騎陳蛇等收皮

疾風勁草 算生性了

轉灣抽出來唔跟金鷹尾

2-4 條q著格... on9?

柒俊直路完全打唔郁 食屎啦

行星行撚左邊

美麗傳承繼續跑係大摩潘頓建議

完成今季賽事之後，大摩就會榮休，返澳洲繼續練馬師生涯，馬王「美麗傳承」嘅去向自然受到注目，而馬主郭少明早前已表示會將愛駒交由下季返港開倉嘅大衞希斯訓練。

郭少明今日表示，安排「美麗傳承」繼續在港服役，全因大摩及潘頓均認為此駒雖然年屆八歲，但仍保持相當戰鬥力，而且喺1400米至1600米路程是現役馬最強頭三匹之一。至於交由希斯訓練，係因為若果交由現時在港任何一位練馬師訓練，均會為佢哋帶嚟壓力，故相信交由一位「新練馬師」會較合適。郭少明亦透露，「美麗傳承」下季會先跑一仗熱身，然後進軍國際賽，假若有好表現的話，會畀佢繼續跑；若沒有表現的話，就安排退役。

點估到佢唔快，4檔仲可以6-7疊入直路

周蛇會唔會快過陳蛇完-7

DLLM 何良抵撚死
成日就係想咁贏 食屎啦
韋達正氣

啲推騎勁撚到

雷狗要輸馬好容易, 十幾蚊又飛到6疊轉灣, 搞掂

20倍w，2.9p婆良又肥仔

田泰安賤撚到呢， 最後百幾承你所願上緊， 一嘢撞出去痴撚線

起碼下盤穩陣先
陳蛇姐手姐腳 推一步都坐唔穩

屌，隻2頂唔到，贏少2千

中撚到仆街

隻馬連陳蛇都兩w 大把係手

Gun jor

周周騎得幾好

周SIR 趺左bin 好強

臨尾100 推騎有功架

啲動作好爽手

我陳IG STORY出密少少就搞掂

用手拍幾野 跟住曲尺手推就贏馬

連續三場買左第四名

原來中馬係咁寂寞

四重彩無佢 吐血死撚咗

柒俊廢撚到

馬場有番人氣 咁先似樣！

由於香港疫情漸見緩和，今日沙田馬場同時亦放寬限制，限制令由4人變8人，仲有得影頭馬相，所以呢個禮拜六真係多咗馬主同親友到來馬場，有番啲人氣，馬場真係熱鬧咗好多，起碼各場拉頭馬時，有成班攝記排排企幫馬主影靚相，呢個馬場先至似樣呀！

呢日沙田仲見到達哥吳孟達出現，原來佢他係應「陀飛輪」馬主沈墨寧邀請，入場睇跑馬，達哥笑稱自己已經半年冇入馬場，真係餓馬好耐，佢仲祝福各位馬迷今日有錢贏添呀！

見到真係覺得果下決定好勁

J2係咪換左條女？邊個黎

又第四

真心啲騎姿都幾靚

柒俊快撚d死啦

你精選中喎

上場大彎都贏 點輸

點解你哋睇佢跌辮咁眼利？

同哂路

陳蛇就唔好比啦，唔同級數

啲推騎好撚勁wo邊似新仔

雷神假到

跟到個好師父

下季頭:
周蛇-5
陳蛇-7

以為講緊大摩

三重好撚好分 易到

不過周俊樂好似捽左半條直路隻馬先交到

又買中第四 可唔以抗議多獲

臨到終點前個身伏到好低 推騎都有板有眼

跑完先上黎冇睇

其實騎得唔好 因為加州無 佢太早轉出去 加埋最後200都未擺正身位

同晒路

型撚到 迷周了

中呀

跑完第一場已經話佢有皓楠級
今場唔止
轉灣幾有awareness 望一望 拎定位推埋行星夢出去
真係好有天份

望一望狄狄仔
講句彈開啦屌你老母
輕鬆

雷狗好能嘢兩W之後又西一隻大熱

真

隻加州有內閃，佢跟金鷹尾就隨時出事

唉唔出水算

講左今日唔利大熱

新手就正啦，跟到個好師傅隨時食撚埋師父個女

周蛇 最癲係跌左鞭，好淡定

皓楠級咁就仆街啦

跳出世界都閪埋嫁啦

抵自己死

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵) 輸
R5 千金不換 (小川ともみ) 輸
R6 翡翠福星 (poli) 輸
R7 承你所願 (跟方)，W $30.5，P $10.1
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $80.5，P $12.3，總 $92.8
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正) P$38
R5 精彩飛動 (吳宗憲) W$64 P$19
R6 嘉喜旺 (被屠殺) 輸
R7 連利福將 (有村架純男朋友)，輸
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-6，P $42，總 $36
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川) 輸
R6 南莊瑞寶 (奧書) W$46 P$16
R7 鑽飛龍 (綠木)，輸
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-24，P $-93，總 $-117

跌左鞭，好強

四重四連又簡錯dllm

佢：我師傅教我唔好用鞭 所以趺埋算

金鷹最尾車輪鞭都無隻馬係得咁多

樂囝暫時睇基本功好
最犀利係夠淡定 形勢差小小都唔會亂哂籠

嘩周蛇果幾下掌

用手當鞭

連中3場

跌鞭都贏

西拉呢排鐘意轉灣就走出去

屌嗱星，中途減磅

陳蛇係咪吳嘉晉級

買左 鑽飛龍WP

屌你老母柒俊 又第4

柒俊幾時全家死啊

鐵沙掌

講個笑話 莫雷拉

仲用手照打 好型

新仔唔駛用鞭啦，十磅齋推咪贏

諗起陳蛇啲推騎

此地無銀三百兩

雷狗而家閪撚過潘狗, 痴撚線, 下下大外疊轉灣

黃俊贏埋就好了

吳長進教左兩隻馬王級既馬
陳蛇呢

-10 暫時唔好比太高佢
有7磅優勢

唔係牙cake黎咩

鐵沙掌都得

貓仔今日好搶口

新人跌鞭會唔會罰

佢鐵沙掌好夠力

唔同左聲

跌鞭都照用手拍

11060 四重彩

咁好似荀過龍

劇本嚟 師傅出名曲尺手
所以徒弟仔第一場w都唔用鞭

大俠士配泥水得10倍 真係說服唔到自己買
跑出當抽水算

睇直鏡好似係NIGGA打甩周俊樂條鞭

講真牌仔減十屈撚過雷神啦
要幾廢先好似陳膠西

好彩佢話跑一場就直接國際賽
啫係唔使跑個兩場133

吳長進第一日贏兩場

郭少明貪夠未啊

第一日就鐵沙掌，一時佳話了

睇下咩Context
直鏡睇，好似 加州嶺域 騎手打到佢，如果係咁，有外在因素多數冇事。

當家猴王唔係尾場，咁係唔係唔洗記住個教訓

有時坐都未坐穩

笨輝比人搶咗個徒弟

樂囝行頭易拖到..
利申冇買四重 因為覺得閪拉唔會前4都冇
原來真係可以冇 屌

新仔睇落好似好過火車潘
起碼用腦騎先
希望唔會俾連登仔燈死

佢起碼同火車同級
睇再進步幾多

屌你老母唔賭住 尾場先再翻黎

跳出世界 不了

馬王都要跑到8歲，係要跑到一場輸俾啲狗餅先心息
郭家睇黎真係好唔掂

二郎要一棍了

當家係尾場會點

締造美麗贏完香港一哩 最尾淪落到要跑谷草二班
你就知個馬主幾咁閪

同路

你中好能多喎

傾掂數比新仔贏啦呢場

唔係講笑真係有機會, 年齡又差唔多除非新仔條女好撚正啦，如果唔係見到13個女冇可能唔心動囉

火車有賭錢咪龍 無賭錢咪蟲
天賦威力好似差人周身街數咁 大大鞭車落去

黑暗兵法， 再輕啲

樂仔今日騎啲馬起碼有盡力去先

有啲撚樣拉馬正仆街

一棍田雞騎王了

笨輝栽培咗佢兩年喇
唉屌你老母馬會

其實係假
11蚊位置 最後大熱位置係樂仔到

巴打第一日賭馬？ 當家猴王尾場教訓都未聽過？

周俊樂勁過陳蛇好多wo

笨輝腳頭唔好
徒弟例牌衰操行

美麗大師八歲冇貨交仲要笠眼罩
唔係彈細閘考眼罩嗰陣傷腳應該仲跑緊

跟十三好過啦跟鬼佬啲牌仔感覺點都騎得下

第一日跑有邊個唔會盡力騎

屌，直覺覺得之後就會柒，個個新仔有邊個唔係一開頭係咁讚？

搶唔到清選
上次合衷共濟
今次承你所願
下季希望可以比人加注

笨輝長期如果有個牌仔減下磅
佢今季冠軍都定少少 加陣下下仲要問個唔FRD既借人 笑4

Btw何良頭馬-1

火車衰在埋左堆
唔係佢好撚勁下

又話咩星期六兵凶戰危
結果個個贏大錢

係到食唔好係到柯
曼聯個沙夏溝左莫椰子個女比雪足一季然後賣走

記住那當家猴王的教訓

佢有情有義啦
照收返呂卓賢操馬

火車 有賭錢差好遠啦
唔賭錢點解要去馬
開善堂????

少數識騎後上既牌仔點會流

陳蛇淨係識放頭然

賀腎 火車 蔡頭 我頓 閪手
呢個組合睇到都舒服 千絲萬縷既關係

完全同路
上場睇到佢走勢，我都即刻mark住佢縮程

頭先過磅室好似見笨同十三傾計

真係有情有義呀
搵腎仔操馬都唔驚操壞

陳蛇隻閪手-10屌到而家 嘉琦一出到收工都比人話推騎冇力

周蛇比落去推騎果下
食d位感覺好中 隻馬即刻有反應

諗起威爾頓

三隻

搶到就閪架啦

希望唔使屌閪手

畀你揀你寧願食13個女定係跟佢學嘢

笑4
只為錢做事的騎師

唔係尾場，唔洗記

當年卓腎騎到d馬左片右片

晏xxx揀咗大俠士 On9 早知唔入錢

陳蛇初出都2w啦

嗰陣呂激到笨輝紥紥跳
教又唔聽仲要串柒柒

咩事薈力咁冷
隻馬係到有級數

邊會嬲咁耐丫老實

馬來之珍

護陳手

諗起陳蛇贏地大大 比條鞭你但甩晒彊
周蛇冇左條鞭仲識分彊

灣咗

笨：得閒借周蛇嚟用下

彎撚左啦

佢早轉出去逼左隻加州出去, 後面堆馬局住兜出去
如果遲轉後面com上黎未必有位出 我覺得都ok直路d推騎都幾好
個人意見

條友危險駕駛
仲要態度差個個唔鐘意

問下老苗咪知會唔會

灣左都跑返縮程+評分新低....

十三：諗下..... 好啦你
笨：

其實當年嬲嘅原因好似唔係啲咩大件事

老苗仲有幾多騎師用

買中就讚，買唔中就屌

第8場有隻冷馬想博

信心有8成

邊有2w呀, 1w都無, 我記得我仲場場追

周狗

天天精彩又鬥輸 帶女空手走人！

今日馬場限聚令人數放寬，多咗馬主入場，好似大家好耐冇見嘅帶女Christine，今日就嚟幫塘頭團體馬「天天精彩」打氣，不過真係慘喇，呢匹馬排13檔起步，中段逼住外疊踩油走，最終輸少少畀頭馬「南莊瑞寶」，成日跑p嘅馬今次又開齋唔成，賽後見到帶女冇得拉頭馬，咪撥吓玩吓頭髮過日神囉！

2q渣

Lm

今日啲大熱門冇一隻跑第一

應該講下季多啲借樂仔嚟用吓

你冇撚野吓話

俊樂既極限已經到左
係時候到我嘉熙發揮

個人好sheeesh

8場 2-13-9-6

十三少教人又勁個女又靚

大俠士 信念

想屌

邊間教會 清

黎水10倍 你買埋我果份

仆街十三

呢場就咁睇好似好撚易

好似係推莊唔騎？

多數係突然推馬/撬馬
方因為隻利錢伯爵都嬲左十三好耐

想知 福仔

周仔跟十三少大把野學啦
馬王輝買馬叻啫, 佢自己做騎師時都係超廢點教人騎馬呀

應該講好左係十三度學野 馬就師父出埋一份

類似係咁啦
不過係邊隻真係唔記得

樂仔未去澳洲前跟咗笨輝兩年

希望做番d好野睇下
馬就操起左，去唔到就要等10/6

推莊王牙拉退休嗰日會唔會無練馬師出席

2,5 好撚穩
半冷執返3,13,14

係真嘅就好

其實大俠士真係幾勁
不過衰泥水

世二 尊重OK?

輕磅食多場啦

出咗3場就變咗狗

馬Post壞左？ 一組竟然第一

會唔會係香港退休呀

大俠士見到泥水都唔洗買啦

基本啦

3同4都想要

萬事叻贏唔到田雞今晚實俾告狗屌到屎忽都爛

今日精選Win rate 0.5

講真， 馬會有心搞呂一定搞到
底又花，conduct又柒， 你馬房員工 馬會一樣可以 唔approved
講真好比面輝哥啦

係香港退休準備擲佢臭雞蛋

無人要月月旺；？

咁又係
多年前成日講 高多芬留咗主帥位比佢

@晏

係佢唔去，巴閉架
外媒幫牙拉起左朵，叫Magic man

陳蛇第一日都好多人讚

#518

前線手足

4莫名奇妙地有飛

跳出世界我frd隻馬

贏撚硬

話左，之後露晒底就屌，諗定佢花名係咩都得

所以個位手足都失咗踪

9-11-13

#556

#閪手周

#甩鞭周

第8場冷馬樂滿家

贏到頭10抽1派$800

lm

#順手推(騎)周

燒家黎料未

LM

唔信冇p 上場贏幾個馬位 今次黎騎都唔怕仲好分啲 單t正q位置q穩膽

大岩兔

我買左你先講一齊WIN

仆街買左3先見到大岩出水

都係大岩雞好聽d

萬事叻

告狗落飛又撚

買左3搣得飛！買撚左3

如果阿蔡今日一win都冇真係幾撚癲

屌咩岩蛇

好撚煩告狗追數還追數咪買咁大啦

下場 美麗系等錢使

正式屌你老母臭閪

唔落飛點去馬呀

我鄭比岩蛇迫害.........

2無人講 去得

佢興回飛去

4.8唔知點輸

43蚊...

鄭俊偉 我護級先啦 婆良

馬嬲
拖埋告

黃金機會 萬事叻

42.5...

大大q

9號

4.2

方嘉柏起孖

等睇燒死

打劫

乜鳩42...

記住

告狗又柒

晏XXXX呢 ?

鐵三角cashed!

晏

何妖

喂黎水我屌撚爆你老母

買美麗系了

咩事呀⋯⋯隻大笨士

2,5 有11倍Q 痴線

以為正陽清風偷到雞

正仆街黎

19.89

極速駿馬真係阻撚住晒 垃圾馬幾時死呀

<3<3

冇跑過

黎海榮你好閪

當家猴王

舒服到... 中能晒

10/6準備一棍了

話左大咩俠士

好能難賭

騎落冇

屌大俠士呢啲馬冇又要搞9人

屌你老母拉狗

唉第4

牙拉個位有無咁靚
係咪痴線

超蛇勁到

6.8倍

萬事叻冇八百比佢跑

當家猴王勁到
諗起上場潘頓

屌今日D馬都唔好賭既

帆哥兒第四不如第十四好過啦仆街冚家剷

大俠士你冇唔好上黎搶啦仆街

10/6拎得番
不過400都以為有得叫下個P

屌 買左田雞膽 買鐵角咪中3隻

隻膽跑第3 腳 4 5 6

四連環 沙田 星期六
第8場 四連環
5 跳出世界
拖
2 當家猴王
4 正陽清風
7 萬事叻
9 年年旺
11 大紅包
14 大俠士

$ 10.00

屌

我屌你老母 極速駿馬

時間快撚到

志趣相投派錢

馬嬲比潘騎贏埋隻5啦

多謝垃圾榮

55秒正呀

淨係買左p 今日終於開齋 real thanks

唉又負數了

屌 一撚樣，
係郭能

屌你泥水，乜撚野啊
果下轉鞭咁型，把撚牙

過埋就好😞

不得不說
JUMP WORLD進步得誇張今年

我都想講

Same
田雞咁都冇Q

我拉1.9騎王真派錢

大俠士

一撚樣吖屌

都話直路順風
但有條燈閪要左大俠士
泥水頭兩段放32秒幾

跳出ifc

比巴度打完一場就開竅

泥水都揀已經唔關燈唔燈事
係要去驗腦

係咪頂住呀 無佢已經埋去拍住跳出世界

馬嬲嗰28蚊p真係抵玩
但無買到

泥水個弱智仲未死

今日啲手足好撚搶口

波健士呢場打鞭成個薛恩咁

世二今場發揮差左少少

巴打做咩自己出唔買

搶口到

留返星期三先賭

比今朝條傻鳩辣慶左，越搶越衡

買咗，頓騎完撚狗都仲有呢個賠率

篤左隻pq渣
買唔切wp

係咪有人未中過

得佢同明駿之星似係神仙馬

做咩唔買

極速駿馬禁止出賽未 出親佢頂完人自己就冇 on撚79

周蛇又出場了

屌你老母第2段 19秒89
泥水係咪弱智

第二段19.89 快8線

大摩就走，好似隻馬有就會去咁，好撚好賭

剩係識跑1000發唔到圍

損人不利己

黎水條垃圾仲騎緊 你話呢

甩鞭周又黎呃傻仔錢

泥水退休未？

泥水: 無用愛膚堅 拉唔住隻馬

但係呢兩隻都唔係今季PPG黎

你以為陳蛇騎萬事叻 1000米第2段放20.02係on9?
傻啦泥水話你知
我大師傅仲勁
放19.89比你睇
服未

話左見泥水騎唔撚洗買架啦

係咪全力上周師傅大船

滿城盡戴

跑3場1w1p1第四都呃錢

周蛇二郎起孖

出閘要推
推到衡

G chi

17：15

跟

重注左波狗騎王

皇龍唔止無過關,仲係咁回

周蛇第一個賽馬日起孖
最後召集

個個去睇城城at

地通拿

難啲跑泥就叻呢隻

仲有冇雨

幾撚驚佢燒死萬事叻

由佢地啦，盲追幫手吸飛

停左

二郎一放到底

是日超重心極速至趣黃金甲

駿龍駒 (未威過)

明明以前牌仔低過10倍都比人屌憑咩咁熱，呢家個個搶住口要 又有錢鋪草皮

嘩屌最後馬嬲個p回到28.5
真係派錢
走左寶

Gel

周蛇真係買到太熱
以前黃傻細潘都唔會隻隻10倍樓下

係今場啦

-1300
找數未

真係派錢咁派

啱哂時候

找左啦 琴日

場場精彩咁好分

信心保證 賀sir

加州議長瀨屎?

脫離新人榜尾，靠你啦冠軍騎師

做唔到世一梗係有佢原因
唔怪責世二 原諒了

所以味叫世2

翻版t?

一找就贏大錢

二朗我不了
田草假績

贏得

上場重傷左， 今場去唔去好

又非法減磅

Bounce back !

贏到變牛郎了

全哥q得唔得先！

Same road

買qqp 34重
點都要拖大醬

係到諗邊個底出好難搞

莫雷拉贏多2場 贏5場 又過返潘

陳蛇W，滿城第2

今場陳sir！

蔡頭呢啲賠率好似醒神啲

返哂黎啦 之前一棍馬嬲潘

唔去佢就w比你睇
今次增程留後一衝過哂

你咁講完我想大棍

方家柏有咩馬係一出即贏

又告狗

全仔似底出一隻

真心似熱身。。。

呀王 真係好型
場場精綵

呢隻迷唔迷好？

睇城城算啦

洪狗嬲豬拉倉未

舞士精神

我係阿德好掛住澳假

阿德一定德

超新星

告東尼要發威了

呢場仲唔買潘 隻馬靚撚到

冇所謂
其他馬睇唔上手，買少少試下下佢初出無妨

阿佳揀左美麗非凡

呀王尾機到

潘呢個倍似樣

小心割撚

郭富城link?

周蛇帶風鏡嗰樣真係好撚sharp

喜勝勁駒

潘狗p點都有掛

上年波健士明明傻閪嚟，點解今年咁勁

舖草皮就舖草皮，有咁冷買咁冷

周狗啦

拖全餐隻膽係咪一定要第一 定頭三？

精彩輝煌

百獸王（差啲）

熱身都可以有P
方仔初出綁脷 冇記錯好似幾好

q 最後召集

睇你買咩彩池

位置q呢？

二郎4.1真係太過份

買連贏咪頭2囉，買連贏及位置q咪頭3

腿呀

第9場冷馬精選

志趣相投

上次1600跑第2 今次縮程補中

排2檔快馬值博

條窄腳褲好型

你信唔信

確秒星

同The Autumn Sun單打獨鬥 賽績優秀

今日放頭邊得 買二疊跟前 內疊boxsit收錢

一路都係傻閪黎

6狗邊隻唔靚

我揀咗3號

3.8

牙王五張野都咁能型

隻野係得既前幾場二班已經要贏啦

燒家三隻我凝住點都有啲野入下來

開告狗q真係要icac

3-4-10

底出

4p

13落飛

肥鬼六狗方狗
馬靚跑落一步都冇

屌你老母 得罪你？

4 仲有邊兩隻

二郎？

12冇人要？

部能

得自己一條友又唱又跳而冇柒味真係好難

陳蛇都有人落飛

7 9

周狗大熱開跑

格萊美

咁我買 4 7試試

我城

二郎位置1.4

13-12-5-4

3WOR 唔係4

我就信左全哥了

識野

我王

仲要好夠氣冇喘鳴
好堅

燒家三重彩?

多一些～

陳蛇冇哂值搏率啦喎....
本身都仲有7倍P，而家冇左一半

嘩，金囉

郭富城同告東尼好似樣

我的心只等你再去發射！

場場精綵掃哂

告狗又落飛

買10蚊試試佢

二郎會唔會大熱開跑。。。

啲飛咁似紅衣震撼

告狗兩隻著格

屌你 我隻紅衣啡格

出q了

紅衣

中左10 1 200

on9到3倍p

美麗非凡又準備5疊輸

田騎乜鳩

屌你老母p都冇陳蛇

二郎！！！！！！！

周蛇又贏

屌你 開最冷個隻

周蛇。。。

確妙星

莫蕾拉個冚家剷玩塞車

美麗非凡廢馬

樂囝勁撚到

周蛇兩場

確妙星真係...

周蛇好能勁

駿龍狗(最叻跑第3)

真係有板有眼
直路d手勢幾似樣

美麗非凡極速王跑緊乜撚野

二郎真係輕鬆

特別獎金

莫雷拉幾撚時去死

陳蛇俾新仔擊殺

迷周了

二朗都贏到

樂仔好有功架
淡定到

200倍第二

周蛇 認輸了

試過第2

睇佢幾時先肯放頭

周仔淡定到

潘9個p派錢

谷到行晒 150萬袋袋平安

屌你潘狗識唔撚識架
六狗擺明食陳蛇p，你咁樣走上去

稀世寶操幾課都第二

唉屌確妙星真係有

痴線

周sir勁到

雷神食撚屎

直路轉位一推就過

菜頭落飛又轉跑法
一入直路收工 dllm

見到確妙星30幾倍P唔夠膽買...

周sai

痴線馬

牙樂跑馬定撚到

確妙星跑質素都有第2

隻極速王一贏完就斷個頭係咁中落地

唔鬥燒已經贏一半

陳Sir無訂企啦

乜撚嘢確秒星

無買都要屌
屌你老母雷閪，又搶晒口

田雞停賽前都要騎彎忠心馬
癲撚到

火車 屌你 跑冷門惡到

諗左好撚耐4-3 5 8 13
定4-3 5 9 13 最後買撚左9

騎落真係唔似牌仔 即日贏一班 破紀錄未

陳sai 88

周蛇肥仔啦

乖乖龍地冬 !

陳蛇最後係咪流住眼淚望周仔個屎忽

真心
美麗非凡留後=違反馬性

周俊樂應該好快就-7

潘狗封鳩佢

Class1騎師

10磅真係好好用

樂仔怕羞仔喎，要等練馬師先同馬主打招呼

如妳愛我 最心愛是那些 如果心底 的我是狂又野！

仆街無撚串埋啊！dnlm!!!!!

沈集成個樣開心到

陳蛇望住周仔爬佢頭係咩感覺

陳蛇過磅閪面

潘狗拖左佢同陳蛇
比菜頭玩撚死， 隊埋上黎搞尻陳蛇

潘擺到明一到直路想撞確妙星入去 點知確妙星都有係手
牙拉就係入面食屎

呢啲叫有分寸

都唔剩係依場既事啦

紹菜on9

開始背後發功

周蛇最勁係好淡定，唔會有見習生毛病去同人死搶
不過大摩第一日都用就唔會死錯人架啦，係有料

喂
今場成績點呀

比隻8號 搞串左
我條三重彩

極閪

咁撚垃圾仲學人閪面
今場兩隻拍埋鬥過下，有對比
陳蛇真係好撚廢

陳蛇退休

白卡佬

一著燈就死隊上去

獸醫於賽後立即檢查「皇者芯聲」，發現該駒右後足系部內側有一個細小的釘刺傷口。

一百五十萬獎金!一聽就知賢仔贏好多

隻場場後上馬上前搞事係咩玩法

bounce back準備

咪咁快吹奏 好撚快又見周蛇

尾場買咩

話哂都葉森打吡熱門 通常呢d一落地果場就最好 之後唔掂 我買左佢p

陳蛇出埃豬story未

場場賭咩，今日執1千

咩黎

可能完季前-7
下季劉泓返黎

周俊樂個樣幾好J

含笑半步釘

bounce back!

火車潘

晏8不如戒賭啦

35倍place

牌仔得3倍你咪買，我唔賭

劉泓擸刀喎

陳蛇搵定馬房做騎馬人啦

350蚊p窩大哥

我今日贏緊錢

屌你老母隻8做咩春呀屌...一野隊穿晒Q,3重影撚輸條Q仲要

應該買咗好多

本身好撚想大想莫浪求
但臨練今日都好柒

快快手申請去希斯馬房做騎馬仔算口廿

加洲議長退啦，搵埋場場精綵做遮檔都冇

瀋明輝條賭錢狗又黎賭錢

我人生最後一注黎

狄狄仔已經搶先一步

尾場in 綠燈we trust

大摩第一日都用陳蛇啦

自己贏錢但係出山埃料
反手狗屌你老母

好，準備-295.5

火車第一日都幫狗摩贏，狗摩老江湖有冇料實睇到

周sir吹奏區

好快變周狗

個頭愈跑愈痛

12倍都熱門唔係掛

今日放頭閪哂

Final

今日好舒服

佢梗開心啦屌....10-8著晒燈PQ直頭啡撚埋

你日日都咁講ga la

唔越界 好事

牙蔡得1w！？有冇可能呀

留名等睇ig story

周俊樂勝出率 50%

你望下個標題就知

去搵周師兄學下野啦

原來確秒星贏過狩獵號角

牌仔3倍都打晒飛機，迷拉迷頓又係2-3倍但比當傻仔咁笑真係慘

今次真
已經冇辦法再賭落去

告狗蛋陣

學下廣東話啦屌

廣陵王又咁熱

無錯
無亂籠呢樣真係勁
百寶袋 承你所願 個形勢都麻麻 但處理得好好

勁過潘狗雷閪

佢唔算差啦

馬po手足會扶你起身

唔好忘記上一個牌仔係點出事 陳蛇一出手就係咁先...

多得十三帶佢拜見大摩

廣0王得唔得呀

人生注

莫浪求

你話得就唔得
你話唔得就得

廣陵王 無得輸

17：55分會過濾關鍵字
88

廣陵王大船最後召集

好兄弟

挽留

好撚恭敬 隻眼笑撚到

呢隻馬一時時

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵) 輸
R5 千金不換 (小川ともみ) 輸
R6 翡翠福星 (poli) 輸
R7 承你所願 (跟方)，W $30.5，P $10.1
R8 大俠士 (晏菲路8號) 輸
R9 駿龍駒 (尊兄) P$21.5
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $60.5，P $16.8，總 $77.3
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正) P$38
R5 精彩飛動 (吳宗憲) W$64 P$19
R6 嘉喜旺 (被屠殺) 輸
R7 連利福將 (有村架純男朋友)，輸
R8 大紅包 (長井) 輸
R9 極速王 (華可可) 輸
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-26，P -$18，總 -$44
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川) 輸
R6 南莊瑞寶 (奧書) W$46 P$16
R7 鑽飛龍 (綠木)，輸
R8 薈力之城 (Eriksen) 輸
R9 信心保證 (新力必) 輸
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-44，P $-153，總 $-197

又係呢啲

我波可騎王？

周仔實大把支持
會唔會快過陳蛇甩7磅

1組大勝日

周蛇真係幾謙
好過陳蛇話唔會聽人意見

陳蛇用咩方法出手

駿龍三哥黎

Ckh不如死左去啦

講真 淨係睇騎王
想重注5p

周俊樂都幾好運，咁啱勞景暘冇牌，咁啱韋達今年做練馬師，咁馬會一定比個牌仔韋達打響名堂

25仔

買賀蛇算

最後咪又係我一組贏 啱啱jer我班友呢

馬圈咁串死硬啦

[美麗滿紛廣陵王] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區VI

大家利迷子 潮撐

點佢都博盡入3甲掛

明白你

想要6 又一組

有料串得起咪得 好似潘狗咁
問題係陳蛇連料都冇

唔想再呃自己 夠數了

要5 波鍵士贏騎豬王

留名 留名

想要13 但騎師

1001食屎

屌你慳小小錢唔要二郎，尾場有真係吐血吐死

必睇我表演

-240

塊面黑過黑鮑嬌
比樂囝落9佢面

外面一鼓作氣呢就係呢隻 廣陵王 贏呀

你仲有轉數快

佢好快玩完